連登已經成為一股力量

但聲音太多，雖然十分民主，但弊端同樣明顯。
想學術討論下點樣可以令呢股力量更實質化同變得更強大，否則好易比人逐一擊破。
我睇返過去覺得有幾點比較明顯既弱點。
1
因為呢度大家都可以註冊，雖然已經有p牌辨認，但實在太容易比人滲透，而滲透策反，賊妝嫁鍋等等更加係對手既強項，而且所有情報都可以第一時間得到，基本上係最大弱點。
2
勇武派，首先要讚，由第一日9/6到今時今日既變化真係好明顯，唔多講，唔割。
但差佬每次推進都露住背比人打感覺好心疼，建議且戰且走方式退，既然前面都走唔切，可以由前線變殿後，既可令差佬推進速度減慢，又可保持氣勢。
但前線當然要交返比前線自己決定點運作。
都係個句，做咩都唔割。
如果勇武可以不顧一切救落單既前線，應該無咁易比人拉到，畢竟場上對陣講既係氣勢。
發現字太多想大家比d意見